有咩方法可以令自己放低部電話去溫Final

好似愈近exam就愈玩得西利
完全放唔低 明明已經無野噤都唔肯放低
嘜q都未溫好崩潰

打爆部電話

有幾部

老老實實，唔洗睇到讀書咁大

等炒?

gpa1你就會自動自覺溫

咁應該睇咩大

西你老

熄左佢

Final year?

聽吓歌仲放鬆到
建議聽韓文歌
女團歌最放鬆
男團歌太激昂
希望幫到你

聽歌要用電話

好似咩gpa都唔係好重要

犀 sor 太崩潰

你得電話先聽到歌?